# README #

FATEC Wars é um game em desenvolvido em Flash com ActionScript para fins acadêmicos.

### Tecnologias ###

* Adobe Flash CS6
* ActionScript 2.0
* Php
* MySQL

### Como jogar? ###

* Acesse o link http://ahtiago.16mb.com/fatecwars
* Utilize as setas do teclado para mover a nave e a barra de espaço para atirar
* Cada nave tem uma habilidade diferente